
                      Para este tipo de ocasiones, siempre hay que distinguir entre ser un aficionado de este tipo de género o, ser simplemente un espectador que acude a que le sorprendan; para mi caso, correspondo al segundo tipo. Por tanto, mi opinión puede que difiera bastante de aquellos que pertenecen al primer grupo. Es una película muy bien acabada, con una magnífica fotografía, muy cuidada en su presentación y en los detalles que hacen perfeccionar todo el conjunto, una estética muy elaborada y un relato, basado en hechos reales según cuenta el inicio, que no deja de ser ninguna sorpresa, que no impacta tanto como el conjunto de todo sumado. Resulta emocionante y de una impresión correcta -no tanto como los falsos chillidos del público-, dejando de lado el colorismo llamativo de escenas sangrientas y fáciles de digerir para cuidar un poco más a los personajes y tratarlos con más respeto; que todo ello satisfaga a los grandes amantes de esta clase de películas..., es otro cantar. A mi me resultó bastante completa, íntegra y bien realizada, con una meticulosidad en cada uno de los fotogramas que es de agradecer, bastante impactante y de buen resultado final. Que a ti consiga emocionarte del mismo modo..., no puedo asegurártelo!
        
            